如果鄧光榮大哥仲在生會唔會幫藍潔瑛出頭?

曾仔你出來

......
that's the joke

如果你話, 你唔理阿瑛嘅話, 唔緊要, 我地喺到

拍定手先

King Lear就係

有聲

生前最後受訪曝光 鄧光榮仍轟鄭少秋好假

志偉你上嚟

實捉到你

米老鼠，你上嚟表白吓

會露出龜頭

笑到停唔到